認真請人！ it 識寫網頁system

公司最近搵緊人全職 整個網頁系統出黎
主要係想入data , 有啲篩選功能 ，export到report出黎

有興趣留tg 我加

*老闆好好人 但少少chur
想要啲乜就要盡快做到出黎比佢

比唔比得起50k呀

入data , 有啲篩選功能 ，export到report出黎

Excel做唔到咩，sys 乜tem

收49k就得了，已經諗好solution：

Office 365網頁版Excel，有登入系統，可以入data，filter同export 出嚟！

我幾時可以返工？

我真係買米唔知米貴但價錢應該有得傾

因為佢想要網頁

黎見工先

連登仔fg都50k啦
最低嗰個價嚟仲點傾

我lol有鑚右 清唔清？

網頁版excell

咁快第二po

老闆話係就係喇
你it狗咋

利伸:狗

你公司而家請IT定係請魔術師？

好難做得完美喎
要快過嘅話

Google Forms

我都第一時間諗呢個

做完預左比人即炒
freelance幫你做肯唔肯

收48k可以了，我幾時可以見工？

屌你，俾你快過我講

咁我個solutions唯有用Google document啦

頂爛市45K

咪就係
我估佢信唔過freelance，請咗你大條道理要你返office俾佢望住

一係正正經經搵間公司報價幫佢做好過啦

我畀五萬蚊你學下野ok?

做起咪炒人
平過外面搵公司quote個價

你條垃圾 我掉番轉出50k比你同我去屎渠執屎啦

googlesheet 完

特登請個人就係為咗寫個google sheets
係咪1人IT Team嚟

如果肯Freelance形式做就有興趣